其實點解啲sport bra咁薄，都唔會飛釘？

摸過其實根本好薄 定係其實唔係sport bra嚟 ?

正常會有少少飛

用鍚紙做bra都可以好薄,會唔會飛釘?

點同

摸過

錫紙伸展性同布果d比差
而且硬度又唔夠
會成粒釘穿出黎

摸吓我嗰個你就知

男人老狗

純文字討論？

Sport bra好似有pad
但唔明點解有啲人可以著unpad既bralette都唔會露

有圖未

Sport bra係將你個波壓到好實 定你做運動唔會彈彈下唔方便同埋下垂
通常壓到個波粒lin扁晒 所以唔會飛釘 亦都所以淨係做運動先帶

冇圖好難討論

原來係噉
壓到扁晒 笑咗

好想做sport bra

因為有pad囉
同厚薄有咩關係

就係冇pad
所以就想知咁薄 又冇pad 點解都唔會飛釘

圖呢

唔戴bra咪唔會飛釘

有啲人會易啲飛 有啲人冇咁易嫁
男人都係啦
不過好似好少冇pad既sport bra

冇lin咪得 咁都要問

杉原杏璃

好多都有pad 架

H&m嗰啲會
Addidas wacoal唔會⚈้̤͡ ˌ̫̮ ⚈้̤͡

點會冇pad

無pad不如是但搵塊毛巾包住自己

入面有毯

粒釘唔夠"庭"掛

咁又係 又唔係興奮緊

文字討論？

點解你會覺得無pad? 大部分都有架喎

摸過好薄
入面冇嘢

因為全入面係pad

lin都扁埋

On9當有趣？

呢個肥妹同肥荀有得揮

冇pad一定飛

點會冇
冇pad會係咁磨架喎
Pad係好薄係內層

俾衫磨到都一定飛釘
做運動一定有摩擦架喎
冇見過冇pad既sports bra

你小心被批鬥

絲打再影多d

因為胸太細？

sport bra入面要帶返個普通bra先架，你識唔識帶架？

唔會 繼續

可否著上身出張圖

絲打可唔可以著上身示範下

上面個肥婆變返黃種人咪我咁樣囉

有冇絲打上身圖